繼續互屌囉

繼續互屌囉
唔洗推行動post 唔洗諗計擴大黃色經濟圈 乜都唔洗做
只要係連登互屌 屌完自己人食人血饅頭 再屌自己人清算自己人 光復香港既日子唔遠了

我屌你老母呀 無野做 唔屌政府反而清算自己人？
我係林鄭或者黑警真係睇撚住你地笑 唔做就可以搞散你地

一直將蕭生既野分享出去

大撚部分人一靜啲就可以懷疑自己人清算自己人屌自己人
到底係網軍帶風向定真係咁on9